《屌我都要講》致各界勇武，黃藍陣營人士

抗爭活動持續左兩個幾月，我地要求嘅五大訴求，一直得唔到正面回應。反之訴求有增無減，被捕人士連同受傷人士愈黎愈多。我地處於一個死循環入面抗爭->被捕->抗爭->被捕。我知道依家講放棄係對唔起死去義士同所有抗争義士，但我唔想有人再為依個政權去受傷或者犧牲，（仲記唔記我地有句口號一個都不能少）依句口句正正團結左不少人，包括我。我都上前線，我都體會到香港人既團結。一齊嗌口號，一齊拎野走，一齊去救人，一齊去迎敵，種種原因我都認為香港人好高質， pound of hongkonger.
今日，我睇左新聞係尖沙咀個女義士比隻狗爆左隻眼，前日女義士被捕，大前日方仲賢買支筆都可以被捕，相信大家都知道唔洗送中法例，我地已經生活係恐懼之下。我都明白就算抗爭都未必得到想要嘅成果。但香港得一個，家得一個。我好希望我地可以轉換第二種抗爭方式，減少損傷。
我係黃，我都預左你地屌我樓主on9之類，唔緊要。你屌完之後諗多層，勇武方式已經唔再岩用，經濟抗爭先可以打持久戰。
最後，香港人係唔會認輸。
講野1999 sorry!